讀Psychology

有冇人同我一樣讀Psychology讀到好乏力
完全唔知可以點溫書 Evaluation等等個啲長問題完全唔識點樣答 就算我睇明晒啲theory之後都好似冇乜幫助

讀到覺得自己好廢 就算有溫書都考到成pat屎咁

有冇過來人可以分享下經驗

利申：讀緊A-Level Psychology

我個board冇mc題 得short同long questions
Short question 因為考concept 所以都ok
但long question 真係唔知點寫 可能自己英文差 唔識寫essay
又唔知點溫

但係都多謝巴打